\vbox{
    \ifmini
        \section*{Zuhause\index{Zuhause}\index{Wir tanzen mit Tarnkappen}}\nopagebreak

        \setchords{e C G h}

        \begin{enumerate}
            \item Wir tanzen | Mein Herz
            \item Dafür bleib | Ich hab verlorenes
            \item Ein Rundfunkmast | Ich geb mir viel
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S36 Zuhause\index{Zuhause}\index{Wir tanzen mit Tarnkappen}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Wir t\chord{e}anzen mit Tarnkappen, u\chord{C}nd wir gehen trinken mit f\chord{G}alschen Bä\chord{h}rten.\newline
                  Bis der H\poc{e}immel brennt auf dem Nachh\poc{C}auseweg,\\
                  und stehlen O\poc{G}bst aus verbotenen Gä\poc{h}rten.\newline
                  Mein H\poc{e}erz ist ein Campmobil, u\poc{C}nd ich will segeln gehen,\\
                  u\poc{G}nd jeden Tag \poc{h}ist alles neu. \\
                  Und \poc{e}alles ist gut, n\poc{C}ichts macht mir Angst.\\
                  Und i\poc{G}ch bin dir immer noch tr\poc{h}eu.\newline
                  N\chord{e}ur dein l\chord{C}iebes Ges\chord{G}icht macht mich zuh\chord{h}ause auf der W\chord{e}elt. \chord{ C } \chord{ G } \chord{ h}

            \item D\poc{e}afür bleib ich hier und d\poc{C}afür komm ich wieder,\\
                  und d\poc{G}afür könnt ihr mir a\poc{h}lle gestohlen sein.\newline
                  Ich h\poc{e}ab ver\poc{C}lorenes Gepäc\poc{G}k, es ist \poc{h}irgendwo,\\
                  aber immer noch mein – \\
                  Nur dein....

            \item Ein R\poc{e}undfunkmast funkt r\poc{C}und und ich hab meinen Ra\poc{G}ketenrucksack a\poc{h}uf.\newline
                  Ich m\poc{e}uss wieder f\poc{C}ort, ich muss ganz h\poc{G}och hi\poc{h}nauf.\newline
                  Ich g\poc{e}eb mir viel Mühe all\poc{C}ein zufrieden zu s\poc{G}ein und vielleicht sieht es so a\poc{h}us.\newline
                  Dann b\poc{e}in ich am Ende zufri\poc{C}eden a\poc{G}ber eben nicht \poc{h}zuhaus - denn\\
                  Nur dein....

                  \ath{Worte \& Weise: Dota Kehr} \nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}